成功爭取皇室堡活動換走tvb藝人

本來：

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

更新版：

英雄夏日派對
日期：7月20日 (星期六)
時間：下午1時
地點：地下中庭
嘉賓：洪卓立、楊愛瑾及余香凝

英雄玩樂派對
日期：8月10日 (星期六)
時間：下午2時
地點：地下中庭
嘉賓：岑麗香及林欣彤

source :

做得好

有效過入電視城好多

千雪bb

如果你足夠智慧，應該明白錯不在你

鷹皇或成最大然家

佢明㗎

勁

唔駛擔心

商場間豐澤
部部電視機
都會由開鋪到收鋪
繼續長開不停播住TVB

提提大家今晚6點余德丞喺中環有活動

斷佢米路

岑麗香同tvb滿咗約？

吊
真係好撚多活動
有無中環友出動

地鐵都係今次事件最大贏家啦

冇人開新post支持今晚六點中環余德丞活動

wiki話上年約滿，轉投王祖藍旗下

唔好俾佢停，一有公開活動就狙擊
商場自然就唔敢搵TVB

👍